地鐵有男士被活捉，救唔救佢好

電車痴漢x束縳凌辱

肯定係m

諗起日本人點樣係地鐵企喺到瞓

環手之刑
一陣冇野

要救~快手d

趁埋站開門 一野拎咗佢個袋衝出去 無仇報

大人，係環手之刑，唔係環手死刑喎